Title: Arenaria congesta Nutt. var. suffrutescens (A. Gray) B.L. Rob.
Description: Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.
Image: https://source.unsplash.com/random/?city
Date: 18/5/2021
Keywords: blog
Category: Quo Lux
Author: Trudeo
Tags: cms
Published: true
Background: #25b796
Color: #4e2610
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas? Nullus est igitur cuiusquam dies natalis. Duo Reges: constructio interrete. Bestiarum vero nullum iudicium puto. Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant. Illo enim addito iuste fit recte factum, per se autem hoc ipsum reddere in officio ponitur. Tantum dico, magis fuisse vestrum agere Epicuri diem natalem, quam illius testamento cavere ut ageretur. Callipho ad virtutem nihil adiunxit nisi voluptatem, Diodorus vacuitatem doloris. Non laboro, inquit, de nomine. Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. 

Tanti autem aderant vesicae et torminum morbi, ut nihil ad eorum magnitudinem posset accedere. Quid enim me prohiberet Epicureum esse, si probarem, quae ille diceret? Quae quidem vel cum periculo est quaerenda vobis; Sin aliud quid voles, postea. Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere? Sed haec omittamus; 


	Si longus, levis;
	Dolor ergo, id est summum malum, metuetur semper, etiamsi non aderit;
	Quo modo?
	Nam, ut paulo ante docui, augendae voluptatis finis est doloris omnis amotio.
	At multis malis affectus.
	Quae cum magnifice primo dici viderentur, considerata minus probabantur.
	Haec dicuntur inconstantissime.
	Fieri, inquam, Triari, nullo pacto potest, ut non dicas, quid non probes eius, a quo dissentias.




	Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere.




	In qua quid est boni praeter summam voluptatem, et eam sempiternam?
	Scisse enim te quis coarguere possit?
	Confecta res esset.
	Nunc omni virtuti vitium contrario nomine opponitur.
	Nos commodius agimus.




	Recte dicis;
	Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis.
	Explanetur igitur.
	Si longus, levis.
	Immo alio genere;
	Animum autem reliquis rebus ita perfecit, ut corpus;
	Immo videri fortasse.
	Cur fortior sit, si illud, quod tute concedis, asperum et vix ferendum putabit?




	Moriatur, inquit.
	Sed ille, ut dixi, vitiose.
	Paupertas si malum est, mendicus beatus esse nemo potest, quamvis sit sapiens.
	Iubet igitur nos Pythius Apollo noscere nosmet ipsos.
	Ut nemo dubitet, eorum omnia officia quo spectare, quid sequi, quid fugere debeant?



Etenim nec iustitia nec amicitia esse omnino poterunt, nisi ipsae per se expetuntur. Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. Illa argumenta propria videamus, cur omnia sint paria peccata. Maximus dolor, inquit, brevis est. Collatio igitur ista te nihil iuvat. Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint. 

Proclivi currit oratio. Quae similitudo in genere etiam humano apparet. Ita cum ea volunt retinere, quae superiori sententiae conveniunt, in Aristonem incidunt; Alterum significari idem, ut si diceretur, officia media omnia aut pleraque servantem vivere. Utilitatis causa amicitia est quaesita. Esse enim, nisi eris, non potes. 

Aliter enim nosmet ipsos nosse non possumus. Progredientibus autem aetatibus sensim tardeve potius quasi nosmet ipsos cognoscimus. Aut haec tibi, Torquate, sunt vituperanda aut patrocinium voluptatis repudiandum. Nemo nostrum istius generis asotos iucunde putat vivere. Sed ne, dum huic obsequor, vobis molestus sim. Quod non faceret, si in voluptate summum bonum poneret. Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint. Res enim se praeclare habebat, et quidem in utraque parte. Videmus igitur ut conquiescere ne infantes quidem possint. 


	Te ipsum, dignissimum maioribus tuis, voluptasne induxit, ut adolescentulus eriperes P.




	Septem autem illi non suo, sed populorum suffragio omnium nominati sunt.
	An vero displicuit ea, quae tributa est animi virtutibus tanta praestantia?



Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. Quae autem natura suae primae institutionis oblita est? Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Ut necesse sit omnium rerum, quae natura vigeant, similem esse finem, non eundem. Ex eorum enim scriptis et institutis cum omnis doctrina liberalis, omnis historia. An eum discere ea mavis, quae cum plane perdidiceriti nihil sciat? Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint. Nam quid possumus facere melius? Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi? 


	Idemne, quod iucunde?
	An me, inquis, tam amentem putas, ut apud imperitos isto modo loquar?
	Idem fecisset Epicurus, si sententiam hanc, quae nunc Hieronymi est, coniunxisset cum Aristippi vetere sententia.
	Non igitur de improbo, sed de callido improbo quaerimus, qualis Q.



Inde sermone vario sex illa a Dipylo stadia confecimus. Familiares nostros, credo, Sironem dicis et Philodemum, cum optimos viros, tum homines doctissimos. Dici enim nihil potest verius. Atqui eorum nihil est eius generis, ut sit in fine atque extrerno bonorum. Quamquam id quidem licebit iis existimare, qui legerint. Etiam beatissimum? 

Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. At ille pellit, qui permulcet sensum voluptate. An me, inquam, nisi te audire vellem, censes haec dicturum fuisse? Sit, inquam, tam facilis, quam vultis, comparatio voluptatis, quid de dolore dicemus? 

Qua tu etiam inprudens utebare non numquam. Qui autem esse poteris, nisi te amor ipse ceperit? Quis hoc dicit? Tu enim ista lenius, hic Stoicorum more nos vexat. Nullum inveniri verbum potest quod magis idem declaret Latine, quod Graece, quam declarat voluptas. Non enim solum Torquatus dixit quid sentiret, sed etiam cur. 

Torquatus, is qui consul cum Cn. Et tamen ego a philosopho, si afferat eloquentiam, non asperner, si non habeat, non admodum flagitem. Vestri haec verecundius, illi fortasse constantius. De illis, cum volemus. Cur igitur, inquam, res tam dissimiles eodem nomine appellas? Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis. Multoque hoc melius nos veriusque quam Stoici. Octavio fuit, cum illam severitatem in eo filio adhibuit, quem in adoptionem D. 


Verum ut haec non in posteris et in consequentibus, sed in
primis continuo peccata sunt, sic ea, quae proficiscuntur a
virtute, susceptione prima, non perfectione recta sunt
iudicanda.

Qui autem esse poteris, nisi te amor ipse ceperit?




Elicerem ex te cogeremque, ut responderes, nisi vererer ne
Herculem ipsum ea, quae pro salute gentium summo labore
gessisset, voluptatis causa gessisse diceres.

Coniunctio autem cum honestate vel voluptatis vel non
dolendi id ipsum honestum, quod amplecti vult, id efficit
turpe.




